吶 你知道櫻花落下的速度嗎?

吶你老母咩吶

知

知!

秒速五公里

頭搖又尾擺 漂移境界

滑浪妹

明里係雞係公廁

v=9.81*t m/s

吶 你的名字是...?

不想放大只想放大被放大

ho ball ching

秒速五厘米真係笑死

你係天台跌果條頭髮應該可以打傷人

唔知wor 八婆

你條頭髮快到好似光速咁既話都有機既

秒速30萬公里

吶 你知道流星落下的速度嗎？

垃圾

即使我們之間傳送了過千條信息
我們的心也只能拉近1厘米

我唔撚理條友係曲線定點撚樣
岩岩經過某個post有條on9仔話
宅男有愛情，就係玩遊戲溝個女角色
同班聲優/表演者揮瑩光棒身水身汗好撚個做愛
追星追活動叫熱血青春
屌你老母你地係懵撚左定係都霎撚戇啊
咁撚樣嘅生活態度你地都覺得無問題？
使唔使班個奬俾你啊
香港呢道係收強人，係強撚到認為自己無問題嘅人
我強個你地咁撚多，有咩理由接受到咁撚樣嘅性格啊
繼續keep撚住睇下邊個俾社會淘汰先，我臨死之前，要淘撚汰曬你地先。

無撚玩啦，你翻工翻學，俾人知道你有咁撚樣嘅想法，係人都排斥你啦，成撚日幻想自己入去動漫世界，做邊個邊個角色，唔撚面對現實。現實你地核撚突啊，又樣衰 又好恰 不如咪撚做人，死撚左去啦屌你。

？ ？

咁我用光速繞樹跑係咪可以屌到自己

google啦屌你老母

還記得櫻花盛開

e=mc delta T

Air resistance 呢